而家啲結婚相幅幅一樣

好似呢幅咁，數量多過公廁，個個都去同一間影樓，冇晒個人特色。

靚咪得囉

樓主開呢d post 只有三種動機
1)無人肯同樓主影
樓主嬲嬲加提子

2)其他影樓打手, 專登出post 攻擊同行對手

3)低級借刀想公審相中男女

好明顯我係二啦

是但啦
又唔係你結

俾張相黎比較下好啵

好多人都知幫緊其中兩個香港都算出名嘅婚攝返工。

咁你開工影嗰啲呢？
擺上黎等大家學下野

咁邊間影得好呀?
想睇下有幾唔同

以前啲結婚相都係幅幅一樣架啦

不Sir有時間不妨轉行，依家10個8個都影得咁公整，遲早AI影得靚過人。

幫不Sir答： 呢個世界我認第二無人敢認第一。我把用把嘴影相靚絕全城。